［09-04-2020］股市直擊+波神信眾區

油又SING股又SING

廢淡

D7PCBCPOPO

狂請人

gap up!!

Ka siu need part time?

散工逃稅撚點算

搵ka siu請

嘿嘿請人先....

join BC boat

升！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

你唔係女佢唔會請架.........

bc d lui.......

最近請左個大波妹跟單 ，不過有仔了

D7BCGPG

Bc hire me ok?

成本係900+900 for mpf？

要計計數先，都唔知佢有咩條件

升龍拳！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

WEI AR...

油爆

升龍！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！